懷念保方 2017

好心退位啦

吹大左

拎唔到歐冠唔退

呢幾球邊個都救唔到啦

好撚慘！又係比皇巴秒

十幾年前既佢可能救到

見到保方都身心疲倦

咪再玩弄保方啦 皇

原來南宋襄陽城破係呢種感覺

心都碎埋